返學都識唔到朋友

諗住轉咗新環境就可以識到新朋友，點知連hi bye fd都冇乜，搵人傾下計都難，究竟係因為讀文科定係我性格有問題？俾人話過覺得我有距離感。
利伸：正常樣

連連登都冇人應，係咪存在感太低

Ching邊度讀

算啦，我大學嗰三年咪又係咁
忍下就過咗架啦
搵一兩個朋友咪算

大學有樣野唔同
就係唔會再綁成班同學係課室日對夜對
你要識自己搵朋友
你唔搵人，人唔搵你，就完架啦
出唔到pool架啦

渣架

垃圾U

巴打你幾歲呀？你有冇問啲人咩叫做有距離感？

連一兩個熟嘅都冇

成日都唔敢主動搵，女仔更加冇奢望過識到

我都唔想

正常樣你話係就係啊

20歲，話我有股氣場，拒人千里咁款，但我冇

Join咗活動囉

Join吓

係咪講咩都一句起兩句止？

講野又唔望人又無表情？

人唔講野你就唔講野？

Ocamp果陣都有人啲讚我幾好樣，但我自己覺得好普通，只係正常樣

有時啲人係咁，但你都問到人，咁人地同你都未至於hi bye都無乜嘛？
同埋巴打你而家讀咩呀？文科又似又真係女多啲既，關唔關事？

有時啲人都嘗試同我吹水，但講兩句之後佢地就接唔到落去，我自己都覺得尷尬

已經join咗兩個camp，就算喺camp玩得幾熟都好，開學之後就連招呼都唔會點同我打

讀中文，女仔係多，但一個都識唔到，大部分都同我差唔多咁

你主動去打囉

個狀況都有啲灰喎，其實巴打你都幾積極啦喎，你咁主動join兩個camp，
不過有時真係人夾人，你有冇係連登試過識friend呀咁？

頭幾次都係我主動打招呼，之後見佢地應我果陣都好似有啲尷尬咁，依家都係當睇唔到算

眼 耳 口 鼻各影一張比我地判斷下